每年幾十萬人64同71出黎哭喪 結果尋晚零晨就算出黎和平反包圍紅磡聲援既連五千人都無 當哂學生同佐敦前線係condom

係呀 你班和理非 屌撚埋你呀
剩識出黎抽水玩咩撚野摺連豬 手拖手抽水拿光環

年年64 就出黎哭喪哭到好似死自己老母咁

但成班尋晚當撚哂學生同佐敦手足係condom
連成班出黎剩係和平手拖手叫口號d和理非野都無人出黎做呀

依架成班好似無事發生咁去緊返工

重有連登軍同d咩柒群組 屠龍小隊
又話燒狗屋 又咩彈物彈 又係咁講黎緊

屌那星 信你地既手足真係中哂蕉皮

依家成條彌敦道得返廟街幾十手足。

笑死我
黎明行動得幾十人

真心
香港人無得救

樓主仆街啦
係連登話勇武失控會有幾千正評

一話和理非任何不是你即刻係分化撚

講事實都唔得啊

重有成班鍵盤戰士係連登同tg打j架

手足......

香港人係自私

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

所以咪話太睇得起香港人

班撚樣露撚哂底啦 香港人無撚得救
64果d鳩坐 唱k 捐錢買贖罪券就幾十萬人出黎

叫佢地找50份1零晨出黎手拖手唱k唱援手足都唔撚出 依架繼續搭車返工

真

二百萬人去撚咗邊

班和理非屌都費事

屌 人呢

今日仲要返工架
要求人地凌晨出街陪你癲？

樓主係邊

依家先知？

當成件事係偏去勇武既行動, 點叫得郁和理非

安全出身汗 唱個k就打到光環拍到卡既未出囉
尋晚出黎安全地方聲援都唔撚出呀

而家諗返去 都唔知有冇200萬人

港豬尋晚訓得好唔好? 係唔係諗住Lunch Time企下街就爭取到五大訴求?

二百萬人都係藍綠

屌 真係嬲 係咪想黎多次64 翻版 !!!
然後你地每年再出返黎悼念呀！！！！！

有的話依家就唔會有呢個post啦

果堆倚天屠龍小隊根本好流

我懷疑伏休班警的人係死者/強姦案受害人/重傷者的親朋
所以人數始終偏少

推

唔好理咁多。出左黎先

咪又益鳩左班政棍籌得

出嚟呀 今日冇和你塞但唔代表你哋係去返工架 去理大！

佢地係唔話得 叫佢地檢討都唔得 一講就係分化撚
成日俾d時間佢地適應
俾多10年呢班都係垃圾黎 無得救

偏偏佢地唔知那來的自信好鍾意係冷氣房教勇武做野

昨晚比人捉晒啦，仲黎明行動？

有係有
問題係大部分人遊完行就當自己完成左使命

嗰d大部分係和理非來，唔割席，唔認同暴力，係勇武咁激進的時候，佢哋無可能個個好勇咁出來救勇武！！

你地要認清嗰現實

收皮啦五毛嘈嘈嘈 開d垃圾低質五毛po
成個po都喺度放負 on撚9

見到依個post咁多位五毛推就知道咩事

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

拉

重要時候唔黎
一黎就叫人走
句句都係叫人散水
而家係連屌狗既人都消失哂
退化得好緊要

Btw算數啦而家入理大仲好

垃圾三毛post

大家小心呢條分化撚
五毛狗來

琴晚幾撚多人你自己睇唔到

係咪會有人出嚟幫佐敦手足接力 佢地好撚攰啦 個個坐晒喺街度 叫都叫唔起身 由夜晚打到天光 求下你地出嚟啦好冇

唉，和理非表示有出，但真係少人

個個趕返工

日日出放負post ，屌鳩自己人就可以爭取訴求？

好似出面果班鍵盤戰士 一咪剩係打J好唔撚好？

如果今日612咁
救返poly啲人喇
我真心灰

痴線 咁危險仲出

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

尋晚出得黎都預左要勇武
和理非唔會敢出

食花生多
有危險就一定不會去

救下和理非出啦

正式宣布玩撚完

二百萬人都係藍絲得未？分化撚[url][/url]

講得好

我比較好奇點解夠中大咁多人
但係理大冇乜人
點解？ 因為中大一戰大家唔想出了？

正式宣佈 運動已接近尾聲
我知實有人屌鳩我 點解？因為你地唔認清事實

和理非表示比大家呃左出去

就算佢分化五毛但佢的確冇講錯

咁多二惡英邊個敢去
撐你地唔代表想無命
你搞清楚先啦

有仔有女有老婆係冇可能同你出黎放火魔
乖啦

火乜撚野，叫你地出黎和理非包圍咋仆街

屌你老母，幾撚多不斷出post係咁話要求救要人出，但就做軍師！fb又係！屌晒你地班垃圾free rider 呀！你話我分化都咁講架喇！

香港人 偽君子
要自由 但想不勞而獲
對唔住 我真係好嬲 要屌下你班仆街

收撚皮啦冷氣軍師
尋晚好撚多手足冇gear都上撚到前線
想問下你又係邊撚到呀

班撚樣根本唔肯接受現實 剩係比唱好

交通問題

呢個不嬲先係真正既「香港價值」，九七前後都係咁既樣，五十年甚至五百年不變

推爆佢呀

唔接受自己廢就話分化

其實我想講 算啦經此一役證明香港人係唔值得佢地咁樣去做，根本就未醒。

香港人只識做門面野

真 究極和理非都唔知係到搞乜撚

岩岩係蕪湖街真係好頹 2點已經由2-300人去到得番50幾個人
都唔知d人有冇理過poly 手足

分化撚

咩鬼野手拖手 摺連豬 咩上到報紙上到國際就打哂J囉

唉 點都好 都係手足黎

需改善，大家一齊進化啦

唔係行動 post，拉

無後悔琴晚發夢係佐敦

狗屋 警局 完好無缺

Push

勇武唔起，屋企比人燒都唔會勇武得起

因為唔係個個都想打陣地。
扯走左一班，人更少

你以為有200萬勇武?

真係好失望
尖東成晚得果300人左右留守

平時64 唱k果班全部係勇武？
尋日班友係連出黎安全地方唱k 都唔出

樓主垃圾三毛分化撚
拉

改乜撚善呀
廢就係廢
琴晚沙田班友姐係識播歌睇文宣，Poly打生打死好似無反應咁
最多得少少人運物資上Poly
仲話救手足
靠佢地一早收撚哂皮

利申分化撚，你慢慢屌啦

香港人可唔可以即刻出黎幫手呀？

晨早割哂席 有冇睇廣告

好多人都唔認同打陣地
打完一次
點知你又黎

加上中大之後嗰一日已經做咗成個禮拜野
請假嘅quota都用晒
疲態盡現

果D乜柒燭光晚會收工啦

Rthk 影緊班人/廢老 幫手清場係咩心態？
會唔會有黃絲幫手執？

做多樣嘢 起下底好無
五毛就block柒佢啦
記住連登講嘅同現實係兩回事黎

請善用起底功能
望吓佢開啲post套路就係不停分化
屌和理非，屌泛民
block佢一了百了

好撚過一直比連登軍同咩仔物隊既人呃
係咁話會燒狗宿 有大隊黎緊

如果佢地同你講：1.你點解唔幫手？2.你掂咁你黎囉

皮已收

可能大三罷同暴力事件真係搞得好多人割左席

冇嘢呀話,就係你哋成日喺度亂咁噏入面嗰啲有幾多係polyu student ?PolyU student嗰啲全部響hall發緊夢
兩日前已經叫你哋走唔好打陣地戰,冇人聽,
走唔到嗰陣先至瘋狂叫人救援
黃金時間錯過咗就係錯過咗

咪撚再打陣地戰啦!

push

關閪事咩 班友出黎流身汗
唱下k 摺下連豬 拖下手仔 捐錢比泛民買贖罪券就得

叫佢地唔好返工或出黎安全地方聲援手足都睬你有味
係facebook同tg屌下政府 睇左直播就當做左野架啦
再係咁屌勇武應該點做囉 之後d人屌鳩佢地 就好似樓上咁留言話你分化

如果走出黎等同於撐你地勇武行為 咁不了

利申分化撚

以後米撚再推陣地戰，邊個再推邊個係鬼....

屌你老母，你以為個個戰狼300咩，戰狼300都死啦！

做完要做ge野就好走啦，比人拆左啲rb米再起過囉，依家野野比人拉，米又係會比人清rb，但人無左邊個再起，點夠人出黎再抗爭呀

人先係最要呀！！！

邊有得咁講架
和理非就係可以出黎手拖手only

尋日係連出黎比個人數政府都驚呀
你試下唔同區和理非街坊就咁落樓 引狗走緊d都唔做呀

當哂佐敦既人係condom

香港人真係唔配擁有呢班勇武為佢地打生打死

連登班鍵盤戰士信一成都仆街

未係，我就返緊

已經唔想再理個班人
唉 反省下啦 咪鬼再一句「分化撚」達落嚟扮無野
然後又整篇日本赤軍乜乜柒柒

港豬就係咁撚虛偽

雖然我無資格屌但我認同
如果係香港我一定會出去poly
好對唔住各位手足(唔包括死都唔出去果班)

分化2隻字真係好撚有用
我次次都問邊句屌撚錯佢班仆街 佢地又答我唔到

總之一句 分化 拉 就扯開話題走撚左去

早頭呀Sir !

我想投建制派大大個64 2.0隨時發生好似無野發生咁，好似比人背叛咁，一個二個買贖罪券就算，好想攬炒香港政治光譜搵人說服我唔好咁做

This is Hong Kong .

pull

唔會再信依班撚樣
班撚樣今晚又高高興興出黎貼文宣 摺連豬
當理大同佐敦手足唔存在架啦

搞到投唔撚到票就岩

訓左成晚，邊間狗屋俾人燒左？老竇搵仔停止更新未？？

屌少兩句啦
分化又有用咩

你依d叫助長班欺世盜名既撚樣呀

林奠好撚開心
因為大家開始割
完

咁講真，尋晚都有唔少家長同街坊，但根本埋唔到，連full gear前線都連理大都望唔到

咪就係呢啲浪漫主義先搞到今日咁

認真班狗要請埋大出邊條路，但就不停放火魔
有狗反咬就話攻埋大，要守埋大
要知道咩叫守護校園？ 而家校園又唔係進行緊正常上課
守咩野？
當年8964 學生和平佔領但血腥鎮壓
而家埋大大量火魔弓箭手，和理非可以點守？
成撚日屌民意無用，和理無用，有事又救和理救救大家峂去
一早講唔好打陣地，好危險，會一鑊熟
叫香港市民出黎救人，點救？
班狗講左所有出現既人會告暴動
邊有人會出？

好多和理非已經唔出聲當支持
但偏要屌叫和理非？

攪清一樣野 割唔割佢地都唔出黎架啦
你係咪唱k同摺連豬先

仲諗住組人縺 摺紙可以救港

分化

點都好 手足黎

班友忙緊推上所謂既國際唔得閒啦

畫緊文宣圖呀

港豬：

學生死？

返緊工
不了
下年搵個星期日出黎渡念下 唱下今天我

重係出面當尋晚無事發生過
開post話文宣同區選果班 我屌你老母啦

垃圾post

Good Morning Sir，屌你老母Sir

係，成班和理非昨晚找路埋去，但被警封曬路，見都見唔到理大，只能在其他地方分散警力

屌乜春

我琴晚都係咁諗 乜撚野721 唔見人只係口號
我係警甴我第時都會講1117唔見人

根本依架得班鍵盤戰士唔比人提唔比人屌
提親就話分化 屌你老母 重信你班撚樣咩 尋日放咁大個蕉皮比手足

大家休息下先，重新評估，唔係end game

見到隔離有留守理大學生開post話好絕望好想哭
我想講你比連登班鍵盤戰士同香港人呃鳩左啦
無援兵架啦 個個出哂門口呀 不過係搭車返工 你地做哂condom

請不要分化

講事實都叫分化

無路入

你就係其一,作晚有成百個好多人覆的開花post

用頭至蠢

因為冇得食元氣,

民意迍轉了

[url]彌敦道琴晚都唔止5千啦屌你
又唔出去 又作野[/url]

根本民意逆轉咗
唔係對黑警逆轉
係對班前線逆轉，覺得佢地愈黎愈痴線
事實就係咁
話我五毛都無用
尋晚個結果話咗比你知個現實

200萬和理非，zero gear，tg一來，唔散都唔得，點集結，點反包圍

收鳩皮啦
琴日愛丁堡和平集會有無去呀
連1萬人都唔知有無呀屌你老母
我都未柒試過完左搭船都唔洗排返一頭半個鐘

講左一萬次叫你地走唔肯走, 呢家要人救?
唔好玩啦

認同呀⋯⋯
前線成日都話唔洗理民意
而家又要齊上齊落？
二百萬唔同你割同二百萬會救你係兩回事

唉
今次可以點救？

正正解,黑警依然要死全家

水份一定有架啦

尋晚出嚟頂籠2000

千萬個鍵盤戰士與你同在！

係呀，所以中共策略已經接近成功
大部份巿民食花生， 勇武被邊緣化，遲d再搵d黑警落鑊紓民意
成功解決今次危機

好過冇呀

諗定入集中營俾人點雞姦